Sell sammal päiwal tulli ette Michel Jürrison, kes No 45 all, selle Protokolli ramato perra, peab Mai Mikkelsarile Lapse kaswatamisse päle kuus ajastad järgimöda 10 Rubl. maksma, ja töi Kohto ette sedda Moistemeest Willem Tasso ja ütles se, et temma kah om Mai Mikkeldariga toll körral, kui temmal lapsed saanu ellanu, ilma et Mai Mikkelsaar, kes selle perrast küssitud sai sedda tunnistas.
Selle päle sai moistetud: et Willem Tasso peab kats ajastad järgimöda 10 Rubl. egga ajasta ja wiimatse nelli ajastad 5 Rubl. egga ajasta Mai Mikkelsari Lapsekaswatamisse päle maksma ja selle perrast Michel Jürrison wiimatse nelli ajastad enneki wiis Rubl. egga ajasta maksma.
Se Moismtinne sai kulutud etc. etc.
Willem Tasso ja Michel Jürrison es ollewa sellega rahho wait lubbasid surembat Kohho käwwa, mis neile es keeleta.
Peter Issakson XXX Josep Adoson XXXX Peter Akkert XXX
Johan Laan XXX Widrik Harkmann XXX
